{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049230",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "하남타운 식당&펜션"
    },
    "text": "京畿道漣川郡全谷邑先史路175食堂とペンションは一緒に利用できる場所です。 ここでノウタケの水炊きを食べるには、1時間前に予約をしなければなりません。 レストランは毎日07:00~22:00まで運営されており、様々なメニューをご用意しております。 メニューの価格は多様で、土鍋プルコギは8,000ウォン、辛味カルビの蒸し物は9,000ウォン、きのこ入りプルゴギの寄せ鍋は10,000ウォン、もやしファンテヘジャンククは7,000ウォン、オルゲンイ·ヘジャンククは7,000ウォン、淡水チャムゲ定食(季節メニュー)は15,000ウォン、百年草コウタケ入り鶏肉の水炊きは65,000ウォン、百年草コウタケ入り鴨肉の水炊きが65,000ウォン、うなぎ焼き1kgが8万ウォン、豚バラ肉200gが1万4千円、牛ガリメウンタン(牛)が8万円、牛ガリメウンタン(中)が100円(中)、000ウォン、パガサリのメウンタン(中)は60,000ウォン、パガサリのメウンタン(大)は80,000ウォン、タッポックムタンは60,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂とペンションはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道漣川郡全谷邑先史路175にあります。"
        },
        {
            "question": "ノウタケの水炊きを食べるためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ノウタケの水炊きを食べるためには1時間前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは毎日07:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあります。土鍋プルコギ、辛味カルビの蒸し物、きのこ入りプルゴギの寄せ鍋、もやしファンテヘジャンクク、オルゲンイ·ヘジャンクク、淡水チャムゲ定食(季節メニュー)などがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "メニューの価格は多様です。土鍋プルコギは8,000ウォン、辛味カルビの蒸し物は9,000ウォン、きのこ入りプルゴギの寄せ鍋は10,000ウォン、もやしファンテヘジャンククは7,000ウォン、オルゲンイ·ヘジャンククは7,000ウォン、淡水チャムゲ定食(季節メニュー)は15,000ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "うなぎ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "うなぎ焼き1kgは8万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚バラ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚バラ肉200gは1万4千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛ガリメウンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛ガリメウンタン(牛)は8万ウォン、牛ガリメウンタン(中)は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パガサリのメウンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パガサリのメウンタン(中)は60,000ウォン、パガサリのメウンタン(大)は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタンは60,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 490
    }
}